歡樂滿東華捐錢？不了⋯不過

可唔可以捐1蚊，然後話自己個名係「光復香港、時代革命」？下面條走馬燈就可以不停出，今次你仲唔仆街？

毅進仔 $64

波驊 $20
鄧炳強$167

CCTV會有審查，呢D名唔會登

好似起碼捐一舊

梁知-50

個個都係咁講，200萬人，睇下佢登唔登

毅進星$100

東華顧問睇個名單都藍到爆

2百萬袋袋平安

鄧炳強 $721

每次捐錢，東華其實是否需要俾手續費？

呢個有得諗

Tvb 會抽水

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

u so smart

佢唔一定要出

嘩 點解你咁撚叻既？

你身份證唔改名叫光復香港?

到時你比人拉 啲狗 法官都要嗌你名嫁喎

$721
吳建仁

一蚊都唔畀好過啦

濕鳩東華

幫佢製造收視? 不了